求教手提式吸塵機除左dyson 有無介紹

細屋500尺有無咩介紹

push

有咩原因令你唔揀dyson呢

係愛定係責任

dyson 3千有交易都唔錯

紅m

+-0

老母拎過話手持好撚重

dyson都重其他只會更重

佢有人體工學，唔可以用死力去拎住架

唔要dyson咪Electrolux/ Bosch
入去兇宅睇樓下邊把輕啲岩手型

唔用死力拎舊石頭會輕咗？

邊代好用？

吸果陣其實個吸頭掂住地下已經托起左部機一大半重量
你隻手只不過係㩒住個制同托住部機推前推後，負擔其實真係唔大

Philips fc6823

V10 最輕， 如果都覺得重， 你叫佢試下rainbows (舊式吸塵機）